不得不承認 港股而家真係全盛時期

日日陰升

老貓輸錢喎

蓋清buy what

2388 1177 939

有冇賺左10億呀 丐清

係澳門出左咁多精子

又call g?

例行公事

有冇灌腸

🤦‍♂️

呢幾隻悶到

call剌激未得囉

夜期又升

.

蓋老母今日有無去爬山呀

1177 跌wor
利申有貨

10蚊買驚西

九蚊

唔要民主了

讲得好